# El regalo de navidad

Hoy es 25 de Diciembre, el mundo a cambiado muchisimo y ya muchos regalos son bienes digitales, igualmente santa estubo dando vueltas alrededor del mundo y esta altamente cansado, tanto que olvido descifrar tus codigos de la tienda online.

Podras entender que Santa no puede ir rodando por el mundo con muchos codigos de tiendas online sin tener un cifrado, sabes cuantos millones de dolares se pueden robar si anda con eso asi en texto plano.

Sin embargo santa es algo enchapado a la antigua y usa un cifrado debil, pero eso solo lo sabemos tu y yo.

Aca un fragmento que se encontro en un documento secreto de Santa hacia ti en una galleta que me comi y se pudo ver un papel que decia 7.

```
Ls ubtlyv lu ls jpmyhkv jlzhy xbl zl bzv whyh abz ahyqlahz mbl kl jpujv. Lzwlyv kpzmybal tbjov ab qblnv.
```

Espero la pases bien.